李家超拒評孟晚舟事件 任何人只可持一本有效特區護照

會否要求引渡返香港受審?